再次懷念老雞

係時候上水啦

？

G

早抖咁多位巴打

you used to get it in your fishnets

召喚老雞

88

我未瞓住

支持你

早抖

無絲打老雞唔會傾嫁 死心啦

召喚絲打

天絲呢

瞓咗啦好似

睇Uncle Bob煮嘢食好正

好眼訓

做咗咩嚟

講到老雞好似人型自走炮咁

砌模型，打磨

唔知。

十年無係秒回po見過佢

So youre on the prowl wondering whether~
she left already or not~

我今日出咗去同人交收都好攰
太耐無出街就係咁

唔是你私有化左咩

佢上個po先出現咗

痴線 講你又信

呢排無乜入秒回po

拋低一眾巴絲

輕輕一推

成日我都遲咗入 同埋我無雀嘅腳仔 自由自在

交收咩

聽日上蜘蛛俠

老雞好離譜，明明係佢自己開秒回post先
等全世界都習慣哂晚晚咁樣傾計之後就走左去，搞到大家好似變左孤兒咁

唔係呀 你地都會成日開PO

我想自己去睇

好pk

講下就係架啦

一萬都冇

所以應該要有人識do open post

中學書？

群龍無首

咪係，玩鳩人

不了

yes 自己無點用過

Agger

都想去睇，但平要9點

我識do嫁

有錢就得啦 你自己完全都唔知咩事既時候
依d橫財黎講1k都爽屎了

9點真係不了 要瞓教

肩仔典呀依排放低到沒有

邊個見完左而又未有，再加上老雞失蹤個時，就可以取而代之開post

我都想無啦啦有舊錢

所以你二當家 easy

我都想

無錯啦

散咗就一年都未

收到風老雞馬上風死左

最重要係CV又多一樣野寫了

未試過讀到有獎學金

RIP

我都無

是咪你以前都傷得太多女女

唔排尾都偷笑

岩 開心事來的

無！

小學有

係咪你唔知

寫兩頁好啦cv,太長冇人睇

屌你啦 a0嫁咋我

進步獎算唔算，中學好似囉左個獅咩獎

我地係cv2頁太長唔知填咩好
田絲係cv2頁太短唔知填咩好

屌你啦騙誰

成日轉工，cv會好長

小學試過全級第三

由2月尾散左到而家都未完全放低

自己

利害，

我中三中文全級第一，呀媽問我係咪出貓

綜合成績排中間

In the deepest ocean, the bottom of the sea~

閃電行雷

我入到中學之後成個人垃圾咁

狂風暴雨

後期玩seed 成績一落千丈！

完了，加埋星夢online

死者蘇生

召喚田絲 幫你問到了

\ /

神跡

仆街瞓唔到

我都係瘋狂打機
後期有LOL

「有片」 有冇巴打夠膽睇殺豬？？

睇完瞓唔著啦屌

今次我一開po啲人就瞓

我見到田絲係上面話我

我陪你

愛你

煮野比我食

唔識煮

召喚d絲大鳩巴

咁唔愛住

睇緊BOB叔煮嘢食 好餓

睇過，現場都睇過

你當我係你廚師？心淡

不是因為你的而已

咁易心淡 唔留你了

老雞is a jerk
老雞is a pk
老雞only loves girls
Don't be like 老雞

好急尿，月巴同我一齊去屙

我都咁啱急

我眼訓，訓覺

賣巴

BYEBYE

I'm all the days that you choose to ignore

行未阿

等多陣

抱我去

瀨左

臭

笑死

OMG

召喚成功

GPA係其中一項重要因素，當然仲有criteria

又要修改CV了～

D絲

我中小學又返而完全冇

一直都係得一頁

田絲手速好快

你慢姐

快得過你

咩事

點阿你

咪抄我啦

邊撚個抄邊個

老雞打字好慢

抱我去尿尿

NOW GO

去完廁廁 轉用手機

屙緊

Pc is for the weak

屙完

又唔見晒人

屙緊尿都話

yo

屙咁撚耐

一句講哂，大鳩今晚食左咩

J長

滴滴滴？

有damn就會有老G

睇怕都係

老雞之心……

繫D 算啦唔抽水

生命鬥士留名

女神

Yes 有屌嘅糖糖

性鬥士留名

我有兩條，分條比你好冇

玩大咗佢地嬲咗

要清蒸

又嬲

睇緊其他post 好好笑

嬲嬲豬

海南雞飯 同 宋嫂魚更

瑜珈妹果個？

咩黎

唔嬲，心情好

你未食過咩？

無 聽都無聽過

想食鹹魚雞粒炒

炒你個頭

唔係
係買Dom個個

屌你咁撚串嘅 邊度嚟？

未試過買

次次都搭的士返屋企

有米

妳唔係有咩嫁咩

冇計 尾班車0030就走左

無

學車啦

你又知無？

下

無通宵紅van? 好刺激

係度！！

一向有揸車 不過屋企同機場咁近，廢事啦

有得claim架嘛

我都唔知

你係抵話喎

???
???
??

冇架我個到，山荒野嶺來

月尾先一次過

但我想去goji喎

有壓力了

高汁

你試完話我知點

幾千幾千咁claim

月巴

堅神

鬼叫佢咁夜先比我走

咩係手速？

我未去過呢d gym地方，好驚去

似住半山

好多大隻佬

Fap速度

點解

陪你去

山區兒童

好奇想知gay佬做gym會唔會做到扯晒旗
周圍都大隻佬 做gym果陣又會呻吟氣喘

我又唔係fit，行到入去個個都咁fit，好冇自信

你去一次睇下自己有無扯

正常唔會笑新手，個個都新過

就係唔fit先要入去做到fit

me唔是gay

gay佬點解唔會扯？唔扯又點爆菊？

想搵埋呀媽一齊去我先敢去

幾多歲阿

唉，又驚俾人狂sell野，我冇咩錢

做gym都要爆菊

我得閒都要落去

唔係有康文處個啲咩

係我同我阿媽兩個一齊去做gym呀大佬

打飛機打得快

幫我

做下workout 先

慢慢打先過癮

我想有教練教我

搞大我

射咗好多

老雞!

好

我個啲都冇人教架喎

唉

我地個仔叫咩名

今日做旅行團位，就快死了

切jj

想念是會呼吸的痛⋯

why

垃圾?

我就係想有教練教我呀嘛

屌好撚攰

搵大隻男朋友教都一樣啦

亂入
聽日想剪頭髮
你地平時剪幾錢
今次想試貴少少

200 左右

98 洗剪吹Gel加吹水

200
聽日先試16x 定18x
之前只係110左右

平時剪80
試過剪貴 但嫌麻煩要gel要淨剪返80算

諗起以前剪完問我洗唔洗gel
次次gel完都係翻屋企然後洗頭

Same 都可以睇下自己個頭可以做到咩形嘛

平時gel 下整齊啲

我要女教練呀

$230

唔鍾意gel 好唔慣
鍾意自然少少

女仔貴唔出奇
但只係230

懶得gel 是但整兩野算

我洗剪吹only

剪開45..

我答唔洗

男人冇咩所謂啦，我之前都嫌貴去左第二度平野剪
結果衰左，所以自始都係搵返剪開果個人剪

gel左抵d喎

我唔鐘意gel頭 硬掘掘

沖涼先

我都唔鐘意，但以前有時d頭髮一dup低頭就會跌落黎

鐘意啲頭髮鳩Fing Fing

正常唔會

yes 好爽

我最唔鐘意，以前留過齊陰，依家唔可以忍受到有頭髮掂到我額頭

正常唔知

攰 聽日扮工 night all

好，因為我唔知background check係會點
其實係咪都係based on我CV上既野？如果係，我諗住唔再寫我個份part time落去，因為果個人我之前都講過我鬧過佢，但如果唔寫，我又會只係得返一個intern。。。

正路就係
part time 果啲無人會問 放心啦
都話你只係千幾二千個打工仔入面最junior 果個
無人會想無人想知

靜

你唔出聲

4點果啲茶好似唔係比活人飲

有床瞓未？

象巴屋企邊有床~

執完再訓梳化

咁早

小心一入房就要出返廳

回來了 有無人掛住我

no

夾我

青青今晚食左咩

洗唔洗講兩次喎

負心漢

咁多日都未見到你老婆入黎傾 點做野

廢事你以為我鳩嗡

你係既

你又知我住邊?

咁都信？

粉嶺丫嘛

原來上次色誘老雞果個係...

邊個講...?

你自己講

好的，再次感謝大鳩兄

我話果間食店係粉嶺 我住油尖旺

田絲（失業）好少四點仲未偷偷地weak

原來係mk仔

可以隨便任性真係好

同錢作對

其實工就一定會搵到既，只係差在我肯唔肯去做既啫

為左錢 無左條命 我都係繼續send email 先...屌...

咪即係任性

搵緊邊類工

做m記啦

...我自己果份工 仲有好多email 未覆

大鳩唔係做酒吧架咩

唔撚洗做paperwork?

成日叫人做m 記

高層

瞓廳

一打開個公司email 又比人追好多野
諗緊回唔回佢下星期先交

D絲做我少奶奶啦

橙

我都想係 小蕃薯級員工

木食野

我要自己搵錢還卡數

大鳩

講啦

無工開有卡數

買左咩

.. 我係賤種
12點起身做到4點

但我依家係可以應付到生活

你係勤力 我係廢青

想做KFC多d

好多又靚又包哂pat pat 既底褲

做G

你有本錢~

象巴又瞓返?

老雞有工返咪撚嘈

後生女人=本錢

好無動力 黎緊個個星期都要番6日工
決定都係訓前先覆上司

我老..

仲要唔係女

屌..想喊

買咗4千幾 運費最貴

你開底褲店？

仲有其他嘢

象巴買套刑具都唔止啦~

點買成四千

買啲sex toys玩

木

好平 好似係
煮少幾塊牛扒就買到

其實...我想做RA

要睇下係咩玩具

玩過咩玩具

運費都差唔多800

有經驗

咩係ra

無集運 或者同人夾單？

識唔代表有經驗

冇

好多要買滿一定嘅錢先免運 所以買買下就搞成咁

最鍾意邊件

岩岩睇完呢條片 覺得自己無女溝唔到

柒到唔敢睇

......你真係要改變下taste

未噤都知邊段
好大陣柒味

唔怪得我cow唔到女

試下媾我

直接揸

30000$ 過夜

靚仔

攰了

點阿美女

用唔用套

早抖月巴

瞓醒要搵工啦

你用定我用

請我飲杯嘢？

一齊唔用

飲咩

有無飲過綠帽橙汁

好難搵

酒

有見過冇飲過

威士忌岩唔岩

叫同學介紹

唔加冰

佢哋個個都有料 我無料

淨係飲過啤酒唔識答嘴

speyside既點睇?

做m 記

我都想飲啤酒

你都係求其搵份工扮下嘢姐

凍啤

新鮮既啤酒

開始肚餓

木桶嘅啤酒

雞雞

所以咪無工介紹到

荃灣有咩好食

Ching I'm sleepy

抄散執倉都唔做？

譚仔 譚仔三哥 m記 kfc 吉野家 大快活

認真呢

悶

鱻

象巴我帶你食好野!

我知有 但每次經過都冇入去

太興又貴又唔掂
我食啲嘢都係平但唔掂

做哂所有野了 我黎喇

細個食過一次 都好耐無食
想食多次

荃灣好多嘢食喎 你地都係食呢啲？

要唔要返工？

返咩工

我食過一間唔太多人 都幾好嘅 但好早收

最近想食菲律賓野

我成日覺得荃灣多嘢食係新假期製造假象
住咗荃灣廿年 劣食就多 真係好味嘅無乜邊幾間
或者可能我窮

菲律賓有咩食

菲傭

你唔返工點養我地

淨係夠養自己同你咋

荃灣掃街就真係多嘢食
有間鹽燒牛脷好味到爆
不過一串成$16蚊

有冇試過啲細鋪頭 有啲都幾好

隱世

連荃灣都無去過

荃豐果頭果啲幾好嘅
西餐有森美
日本餐廳果幾間都抵食
下面打冷都唔錯

唔夠喎 呢到十幾廿個等住你養

入嚟 我同象巴帶你遊覽

唔講 諗起已經流口水

最多咪幾個 我邊吸引到咁多人阿

傾傾下又就530
唔撚使瞓

我都可以帶你行街街

都幾貴~

唔敢見你地

你又荃灣撚?

D絲唔係另外個邊咩住

開始 send 埋啲email 之後都訓

係間中都會去荃灣姐

但就真係好味 耐唔耐都過去買一串食
諗起都流口水 牛脷

今朝一點醒差啲暴bai

你又知我住邊

暴斃?

瞓醒又要開工？

你琴日定前日自己講既

知你識字我唔識喇

話就話住荃灣 荃灣有咩好食我真係唔知
可能啲第二區嘅新假期港女熟過我

有個絲打同你住同一區

三哥

我都唔識打個暴字有建議嘛

我對自己個區都唔熟

搵唔到既我

Same，唔會點出街

九龍東咁大 又唔係我住哂

無錯
Btw 到而家都未識分雲貴川同雲桂香

樓下多好嘢食都冇食過

知道左邊區即刻親切哂

食三哥夠啦

你地去邊

名! 等我下次偷偷地去試

我住新西

我都知 你自爆左

棟篤食
不過好驚你食完話伏

荃灣係新界架

早知唔講 你又係九龍東？

買外賣比我

新界東

no 荃灣係港島

x2

我其實唔嘴刁

你唔想親切啲咩

嬲

荃灣要回鄉証

但你食過太多正嘢

揸我

要騎牛返學

不

我平時 都係食好平民既野

新界東咁遠

屌

驚咩

你

我種田咋

咁由佢啦

想被含

比得起幾錢

Mark 低先 下次入去試下先

唔使俾就有人幫

雞為錢出賣自己

含我就得

當自己大爺

無錢啦。。。。。

老雞住邊區?

月巴好靚仔？

no 啲人見到就自動波

含我

發仔姣？

mk

連登仔口中嘅正常樣

有女就收皮啦

靚仔會有女自動含

柒就柒啦，正常樣

你？

靜啦

想食jj

dirty

食濛狗個條

估你唔到

咁臭

紅燒老雞jj切片
白汁老雞蛋

咩味

做咩姐你

咁大 即係邊區

蛋

對唔住

你食過?

想食炒滑蛋

果晚........

又被擊敗了 你是最超然的擊敗人～

唔準

等多陣去大快活

自己炒

召喚雞雞

老雞立法會投邊個

自爆，不了

呀活早餐的確好味

有咩食

炒滑蛋

呃晒我地自爆 然後自己收收埋埋

炒滑蛋世界級
其他是但

依句真

係囉

聽日開始打gundam了

幫我買書就可以見到我真人
可以幫我含埋

無心

俾左負評未

狗閪屌你老木

岩岩負皮左

D絲邊有爆

淨含得唔得 唔想要書

屌你

點解 個po我開……

okay pm

po 名有老雞就係原罪

幫你正皮返

dd我地走

D絲好識氹巴打

dc

姣仔 不了

marvel > dc

咪亂叫阿

我一講住邊 識我嘅人會好易估

我都好識氹

老老豆豆而家唔瞓可以睇早場

姣我

Ys I luv 濛

你口技出色

住晒咩

入場訓12 個鐘

你邊位

瞓醒又有人幫我含緊

濛狗傻豬黎，唔洗理佢

我黎

咁惡既

你口技差 啲牙刮到我

幾時先拎到電話

俾你啦而家

廢

咩

咪撚ff 咁多啦

比我

幫我未

俾晒你

佢恨俾人含恨到上晒腦

呢度得你比仔含過 分享下

佢琴晚夢遺

I'm so horny

Gay

仔你老母

想知 分享下

頂到幾耐？

去weak 了 大愛大家

3秒

係咪會呻吟

睇m記啦 仲睇dc

spider man homecuming

買早餐氹老婆仲好啦

買埋俾我

早抖啦

rest in peace

想食m記薯餅

落雨

yum yum

出太陽

天亮了 0554

真乖

唔買今晚冇房瞓

咁陰公

Weak 了 1點見

想睡

人在遠方 蟬沒有和唱

但我仲好愛你哋

扮

青青 好耐冇見

唔記得我了

冇入你啲po鳩噏啫

早晨

打呢句既時候好似無左知覺咁 完全唔記得打過

等食早餐中

晏就都食完

準備食

遲左兩個鐘啵

有人陪我弱怕咩

以我我最弱擊敗你的最強

擊敗人

淚流某個海

留低擊 傷你的石頭從錯誤裡吸收

丟內樓道

剛起床

食完了

又有貨送上嚟 好開心

收件果陣永遠好開心
找卡數果陣就

日本拉麵

不要再說

呢隻，鹿兒島、博多同熊本都超級好味

咁我知自己弱邊，咁你係唔知自己弱係邊

做完運動 唔想拉筋

推車？

比人推

都過田絲係腐女黎架啦

收工啦

腐爛

有工收

諗緊點準備Second in

繼續俾人鬧

咁係代表有人關心你

天絲

飽哂

我都明 但唔好受
雖然我都知自己廢青 但都唔使每日疲勞轟炸

又食咩

非也，最憎BL

搵份工塞住佢哋把口就得

買左啲壽司食

唔信

嘗試緊

大家愛爭鮮

唱主題曲黎聽下

To be honest, I prefer lesbian rather than BL.

愛爭鮮 愛爭鮮 大家愛爭鮮

享受的時間

每一分每一秒 都是幸福的味道

愛爭鮮 愛爭鮮 大家愛爭鮮

快樂美味的新世界

Lesbian porn is the best

BL is disgusting

幫你咩呀

爭鮮而家有關東煮賣

執幾多劑

點解一時會係訓房，一時又唔係？

老婆有小王

訓曬啦？

早晨咁多位

未

宵夜中

食啲咩

食咗好多
串燒、m記
食咗好多錢

串燒窮三代
可一不可再

做完啲咩咁攰

矇到咁都要瞓廳

禁欲一星期

下次再想訓廳既話記住叫我入黎睇相

一個禮拜post一張

個張相係邊？

真係好燒錢

食幾串野貴過屌閪

老雞呢？

冇人

推

好靜

唔靜

佢呢排有閪屌，所以夜晚唔會上黎

有人

死左

詳細

馬上瘋呀嘛

童顏好慘，有冇巴打明

斯文樣都好慘

唔覺
利申童顏但唔橙

啲女會當你係弟弟咁，好難溝女

斯文樣先唔橙
大把搬搬抬抬唔洗你做

你個樣童你個格唔童咪得囉

我

好多人都話我個樣好斯文，屌

派傳單好無

佢地唔會覺得個樣咁細個冇安全感咩

巴打幾歲？

好事嚟嫁
認真嫁我

即係比如我之前同呀媽去買衫買化妝品，d人成日同佢講話你個女好斯文
屌，我完全唔係，亦冇扮斯文，好憎俾到人呢個感覺

睇性格嫁姐屌

田絲堅係絲

屌，女仔童顏有乜所謂，童顏先正

你想俾咩感覺人
如果係領導者就可以試吓撐大自己個架
動作向左右伸展
如果想正經格就企直啲，望人嗰個眼神firm啲

我冇女主動溝我，試過一次比人派好人卡就唔敢再主動，但身邊啲人覺得我好多女

斯文=/=童顏

我唔知我童唔童顏，但d唔識我既人睇到我個樣就話好斯文，屌我完全唔係囉

斯文唔好咩？

斯文好易俾人蝦，我唔想咁
我個架就係唔大，所以先想去做gym，令自己大隻d

同問
究竟田絲對斯文呢個詞有幾反感

你做好自己就會堅有女埋身嫁啦
憂都憂唔嚟

搞咩突然咁多人上水

因為掛住你

諗緊聽日去唔去見份唔多想做既工

唔係身體大隻
係個人啲手勢同動作撐開啲
例如同人講野唔好交叉疊手要叉腰或者手擴開去左右邊做手勢

因為我口水多

唔好見囉咁

唔見啦

再吹大d

經濟有壓力

我包養你囉
利申:hehe

哦，咁唔太好啦，廢事俾人感覺ar ja，我同major有個黑人憎既男仔就係咁，非常令人討厭

要養呀媽

唔想做就唔好去見，公司大唔大靚唔靚先？
我依家都係aim d靚工作環境既公司

女仔斯文啲啦 唔係本身粗魯點扮都唔似

四星都頹 我每次去旅行都只係住三星

唔想做就唔好去啦，係做咩位？

佢自己做得柒姐
Ted talk都有人講過呢樣
堅有用

有主管做仲想點呀大佬

四星都頹

講到人地實請你咁

唔明

得嘅帽事嘅

帽事嘅帽事嘅

where is 雞雞

屌緊閪

嘩！3p

例如?

酒一再沉溺

酒好飲

男 女 男

咩酒咀好飲

sor 蠢 一開波get唔到

我愛白酒

drc

覺得眼瞓

d絲早晨

同我傾多d計就慣

Drc?

唔通3pigs
三隻小豬

你咁鹹濕 不了

個個瞓晒lu

你引導我既

你就瞓

有咩 我好純品

domaine romanee conti

差唔多

渣ga

俾淡我飲

老雞消失咗 等陣又要我幫佢開post
下個post名叫咩好

再再次懷念老雞

只知道老雞失了蹤

飲晒啦

痾屎？

上嚟講嘢唔怕又瞓廳？

巴打咁癲

想有返個pattern ( _ _ ) 懷念老雞

冷雨夜你老母生癬

老雞浩氣長存

我咬住你個lin 請摸摸我碌尻
我春袋已濕遍 果碌七似水柱

咁激烈
你老婆軟左未

一返房就又嚟多次

懷孕未

新名已出現

一星期冇係房訓就7次
陣間去工幹一個月咪...

射到得返水

個名好正

一晚屌三十次
屌到老婆拎得嚟沖涼

我都覺

諗起1次3次7次10次果張圖添

屌你老木

三小

最多都係試過4次，射到小過一啖口水

看似與別人築起隔膜

人？？？？？？？

但卻想與你促膝詳談

??
???
??

接龍

你老木

臭雞巴

你腎虧姐
你睇吓象巴

連續兩日，你試下

從來不知想擁有多少的理想 還離不開種種困憂
勉強去掩飾失意的感覺 再次聽到昨日的冷嘲

腰都痛呀

我碌鳩塞晒 在鐵凳的裡面
我碌鳩戟晒 被鐵鋸咳晒出血遍地

一齊屌你老母

小妹不開心 但小妹不說

小你老妹

戀愛若然像旅行 風景看盡至甘心

而家冇囉

死基佬扮女人

我今日終於睇咗minions 啦

同仔睇

真心，冇唔好強求，

出現就自然有，

著幾多食幾多整定

跟蹤我

插住睇

咁橙

勁啦有仔

討厭~

唔通坐我後面個pair gay 佬就係你

你都有

係 一路睇戲一路聽到後面條女姣仔

一路睇戲後面條女一路啜啜聲

強求冇幸福

俾好多唔同師父批過都係話30幾打後先有長拖拍同結婚，

佢話你想拍唔係冇，都係散拖，當儲下經驗，如果你唔怕傷心既，

呢個18歲批，又好似真係整定，唔係移民就帽或者無理由被飛之類，

有個前度而家做我好朋友，咁當年散都係佢飛我，

佢講野好直，我問佢點解我成日俾人飛既，

佢話你係好好，同你一齊前好鐘意你，過左一排唔知點解，你出現好似理所當然，

咁又唔想拖住咪散，

想扑嘢就返屋企啦

睇到d絲姣仔啜啜聲 原來係啲咁既人

實係咁

臭雞

老雞出現了 唔使我諗post名lu

冷雨夜你老雞生癬

睇格雷五十道果日係咁巢條女

隔離位係到濕吻，

前面都係，但前面有個男好似係單拖睇

單拖好慘 自己打飛機

你唔係帶仔去睇戲唔安份咩

格雷上果排 戲院員工好慘 要係咁拖地

唔識唱

唔係應該趕佢出去咩，

講起睇戲又有好多回憶，

想喊

單拖黎仲要比人趕

睇minions 一定唔會囉

小學雞

姐係睇其他會

見條仔露j即遮住條女對面，

露波我都俾人遮住對眼，

一路打宇一路喊

冷雨夜你月形池生癬

而家冇

教會人士

遮嚟做咩

港女扮minions講野

屌，有女就收皮啦

都係個句 扑嘢就返屋企啦 我好專心睇戲

Bababa babababa

佢唔俾我睇其他女果時，佔有慾掛

公眾場所刺激啲

我宣布老雞係盲

月巴：公眾場所刺激啲

有冇勁到要即場搞呀

野外，露出

有講錯？

都話散左囉，屌

我都覺 要check 下

比次機會

辣殺

露過

巢到差唔多，佢就捉住我隻手黎咬，

咁我冇再巢

開定POST啦老雞 過渡

你有無咬返佢個波

1001 就開

快撚啲啦

睇咗醫生先好講嘢

1001

A cup，摔提子

點解睇戲要摸嚟摸去

Light nigga, dark nigga, faux nigga, real nigga
Rich nigga, poor nigga, house nigga, field nigga
Still nigga, still nigga

咁惡

刺激

[quote]Light nigga, dark nigga, faux nigga, real nigga
Rich nigga, poor nigga, house nigga, field nigga
Still nigga, still nigga[/quote]

咁不如開房仲實際